免費心水，每日幾場

其實過左黎連登好耐，不過都係潛水做CD-ROM，係舊登果邊因為PLUS仔冇玩所以連舊登都冇上了，所以咁耐唔見大家，希望可以搵返之前係舊登Ｄ朋友仔一齊屌下波，吹下水。所以唔該唔好提開谷或者賣料，果Ｄ我一律扑鳩佢。
希望大家係到都可以尊重彼此，唔好成日引發罵戰。
ＢＴＷ～大家既敵人只有一個，唔駛多講～大家齊齊問老闆出糧啦。

屌奶媽 已經輸好多了 入會有無得平

太耐冇玩，試下水溫先

有呀！你打去問你阿媽入會幾錢就ＯＫ

屌你奶1.6都買？
點贏夠入會

想要高賠你咪８串１主客客主囉～
一定夠高賠

等睇低賠率一樣斷一關

渣渣
還記得我嗎

第七場主多坐和望贏，買1.6 不如買大細

返來了

留名

好耐無見呢個post了

布巴

好耐冇見啦公爵
真係有舊朋友係到

畢爾包大喜在此

已買對家

反正我自己都係睇數據黎買~
同路既自己去買盤囉~又冇話一定要跟住買
BTW~斷一關經常有..
我出名買4X5斷2
8X28斷3架啦

咁你都知

呢位巴打識貨

未請教

渣渣你個女點

多左個啦
大果個出年讀小學~
有冇邊間好既推介?
細果個啱啱識行

我係小薯嚟
高登個時叫魯振盪
有跟過下布朗神出嘅水

點介紹比你 我係葉

Fg王

留名，還記得我嗎

失敬...原來係葉神...
你幾時出水比我買對家

原來雷神都係到
一開PO見返好多舊朋友真係好感動

咁多人係到..
之前點解冇人開PO架

等你開

渣蛇

巴打

跟你搵食

其實見呢排新屋果邊D野搞得7788
所以先上黎開PO R水吹....
點知撞返咁多人

渣ga

1800 1830

.

我好似仲係個谷入面

咩谷

頭場冇人有心水?

d波好唔吸引

咁又係，都冇你想要果隻size

布朗又話6點有，呃人嘅

見返個標題好感動

btw 買左696盤

其他好彩冇出...唔係真係害人不淺

得閒就大家上黎吹下水囉

比料得唔得

唔係好敢係你面前班門弄斧

過關 讓球
8X28 星期三 19 科隆 (主) 對 法蘭克福 (客)
主 [0] @ 1.97
星期三 22 杜塞爾多夫 (主) 對 雷根斯堡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88
星期三 23 海登咸 (主) 對 達斯泰特 (客)
客 [0] @ 2.14
星期三 30 雷加利斯 (主) 對 基羅納 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84
星期三 35 哈化柏林 (主) 對 利華古遜 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.90
星期三 36 弗賴堡 (主) 對 漢諾威 (客)
主 [0] @ 2.05
星期三 38 拉素 (主) 對 拿玻里 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.03
星期三 50 拉科魯尼亞 (主) 對 艾拉維斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.14

今晚就咁算數

松本仲唔追和係咩玩法

真係比位巴打講中左...
又係斷一關

想4了

女拔

果D應該要好高分壓力好大...
我希望我個女有60分我就唔理佢了

始終見識差好遠
有機會第時有女都想送佢入去

渣B

你係咪之前做過狗會果位妹妹呢

復出第一口就輸鳩左

我屌你啦 巴打黎 我剩係記得你有個女 我以前都係呢個名架

其實好多名我都記得...
只係唔記得邊個打邊個

你唔好屌我啦....
年紀大...唔襟屌架....
而且我結左婚...我唔會搞婚外情的

跟我好過

等你出水呀咁~
呢到宗旨係有水齊齊出...
有波齊齊屌

R4 2 5 7 9

中左位置Q

想問下要點買 未賭過馬

未賭過唔好賭~真心的
反正我都係玩十蚊

上面8x28大唔大信心

科隆波同盤都未贏過都敢買 欣賞你

對左 我都係出返去先

參考下好啦
同路既你可以自己囉黎串
反正我依家係完全唔睇盤

對左都可以傾下架嘛~呢到又唔係我話事既

R5 3 5 11

有神快拜

飛機布朗
又話出又唔見人
英超隊波係咪你架?

哈化柏林下盤

認真 科隆踢左4場仲係0分 主場仲要平手盤 點解要揀佢

但係睇往績科隆對住法蘭作客都係食滑佢播....
而且呢場搏佢反底

金碧光芒 位置

唔係應該咁諗咩 往績食住佢 仲係主場但竟然係開平手盤

利申 啱啱學賭

因為佢排名暫時始終高過佢..
科排18但有主場之利..法排14作客..
所以平手盤我又覺得冇咩問題

利申: 好耐冇睇盤

仆左街LU

個盤今晚科隆似最多和，贏唔到

都冇所謂丫~平手盤嘛
咁你咪諗佢坐和望贏囉

R6 4 6 7 8

又輸

R7 2 6 11 12

利申:我唔是賽馬專家

收工~執十幾蚊算數

訓教~聽日對答案

係喎
唔記得以前我地有提供下馬水
下嗰racing day等我出幾隻

利申今日賭三隻得一隻w但買咗q

大細渣

奥斯達辛斯 第一隊入球

lm

點解馬模會識入波

過左5.5關

早晨

足球過關 4x5
星期三 62
甘美奧(主) 對 保地花高(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.95
星期三 63
山度士(主) 對 SC巴斯隆拿(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.89
星期三 64
競賽會(主) 對 哥連泰斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.90
星期三 65
肯薩斯體育會(主) 對 紐約紅牛(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.06

繼續早水

尋晚fatfat

我了

過得4關

好可惜呀巴打~
差小小贏大蚊

蛆

肯薩斯

我祖竟然讓唔起
西瓜恩的錯

睇款又有2場輸半

想問甘係咪無錢收
利申小玩過關盲跟

咁又唔係冇..睇尾場結果點啦~
應該會有幾十執既

買左200 4X1 希望回到本
加油

我都係得翻小小all曬 麻煩了

呢刻本就回到仲有2蚊贏

睇錯左..輸幾蚊

輸左6蚊 仲有冇

4X5反而仲執34蚊

我8x1 過7關呀你老母 個垃圾皇馬輸波 唔係贏錢啦

幾條穿埋一齊刺激啲
有就fat fat

唔串咁多其實係會中囉

屌 完場俾人入粒

咁我變左要輸返22蚊

你有你道理
不過我鐘意過關果種快感
所以我都會話同路先跟
反正當我燈又得當參考又得

足球過關 8x28
星期四 3
奧雷布洛(主) 對 艾斯基斯杜拿(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.91
星期四 4
特林素(主) 對 奧特足球會(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.02
星期四 5
辛斯華爾(主) 對 AIK蘇納(客)
讓球
主[+0.5/+1]@2.00
星期四 6
莫迪(主) 對 利尼史特朗(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.02
星期四 7
維拉利爾(主) 對 愛斯賓奴(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.96
星期四 9
紐倫堡(主) 對 波琴(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.88
星期四 11
切爾達(主) 對 基達菲(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.04
星期四 13
利雲特(主) 對 皇家蘇斯達(客)
讓球
客[0]@1.73

早出早收工

gchi

對好多 唔識買了 暫時睇岩皇so

唔好害人啦

幾時救波台手腳

唔好講啦
有水出黎大家研究下啦

又斷3

半夜訓醒睇果時切達仲係1-0
原來埋尾又比人絕左

下盤日

水床瘋狂中出威斯特曼

老師萬歲

GOALLLLLLLLLLLLLL
1-0

GOALLLLLLLLLLLLLLL
2-0

本身買左客盤 好彩買左主晉止血

想買今晚法甲讓波果兩隊2x1

朝早原來大家都未起身
係徥我呢啲低下奴工咁早返工

失蹤多一日，聽日回歸

1300放雀

天鵝盤？

係呀，我一般係上班日先會好快出現

渣

渣又羊大錢

見到real so就燥

多謝巴打

小醜幾時又帶我羊大錢...
1500果4場係出面冇買...
唔係4X5又執幾舊..
利申:唔買特別準

跳崖小醜

唔好多謝~有水同路先跟..
呢到一向既主張係同路先跟~
因為你盲跟的話..輸自己之餘仲會覺得好撚蝕

渣巴，小醜

好掛住你哋大細

Yo 竟然有人記得我

我係呼拉圈

再畫個呼拉圈

輸左格拉C哥流浪

差一球

笑

燈總凌晨4點出現了

好齊人

所以我覺得奇怪點解會無人開PO

(笑)

我記得呼拉圈好準架喎

笑你老母

番學好忙啊 忙到唔記得開

喎曬嚟

公爵撚馬羊到幾層樓渣手

R7 2-13

R9 3-5

利申：大家可以睇小2隻

渣水好味

跑第2第四

小醜仲返緊學 我已經入左社會大學

垃圾ive仔咋
你之前唔係讀緊書咩

精神上All跟咗

我俾個機會你講多一次

燈總

出水啦你班友仔
一日到黑係到拜我

早晨呀大家
早水EJ黑

呢場買咩？

見到個post名即刻記得樓豬
估唔到真係

歡迎返黎

咪就係伊基克

波撚可能贏波輸盤..

估唔到仲有人記得我呢個名

BTW...我都仲係想

輸鳩左

琴晚贏到開行
渣渣

偉哥carry我啦

我都係執幾舊咋

今晚__錢重心 老分

即係咩

咁都唔知

9.5b

15分鐘都唔整粒角

已豬

足球過關 5x1
星期二 6
摩納哥(主) 對 波圖(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.73
星期二 21
黑池(主) 對 羅奇代爾(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.60
星期二 10
班士利(主) 對 昆士柏流浪(客)
主客和
客@2.45
星期二 19
諾定咸森林(主) 對 富咸(客)
主客和
客@2.15
星期二 23
貝利(主) 對 牛津聯(客)
主客和
客@2.18

呢個小注

過關 讓球8X28
星期二 1 希拉爾 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.90
星期二 2 多蒙特 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.12
星期二 3 曼城 (主) 對 薩克達 (客)
客 [+2] @ 1.97
星期二 4 莫斯科斯巴達 (主) 對 利物浦 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.82
星期二 5 尼科西亞 (主) 對 熱刺 (客)
主 [+1.5/+2] @ 1.69
星期二 6 摩納哥 (主) 對 波圖 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.08
星期二 8 拿玻里 (主) 對 飛燕諾 (客)
客 [+2/+2.5] @ 1.99
星期二 9 比錫達斯 (主) 對 RB萊比錫 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.93

不了 波圖=利=辣殺

我估佢和波半格咋

其實即係咩

即係豬左

足球過關 6x22
星期二 2
多蒙特(主) 對 皇家馬德里(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.05
星期二 9
比錫達斯(主) 對 RB萊比錫(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.95
星期二 14
卡迪夫城(主) 對 列斯聯(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.03
星期二 16
葉士域治(主) 對 新特蘭(客)
讓球
主[0]@1.76
星期二 22
巴拉福特(主) 對 費列活特(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.16
星期二 35
華拿古斯(主) 對 莫雷利亞(客)
讓球
客[0]@1.82

$ 30.00

格硬揀左幾場串埋一齊

禁剩1k 斬狗會

偉哥出水未

7.5b

1.5注

我無記錯下嘛 應該我係架

果然又係輸3

早水
識買一定買對家

開左波成3分鐘...
瓜達都仲唔識入波...
上盤已死

果然GG
0-1
買小小反CUP先

原來冇即場

朝早又冇人屌波...
一個人照屌~
BTW..瓜達唔好比假希望我啦屌

我太清楚佢地D波...
果然係百份百假希望

2串1斷莫雷拉

我斷2添呀

原來冇出紅鑽下盤

心靈相通 跟左

偉哥果然知我想點

下盤下盤下盤

過關 讓球
4X5 星期三 16 奧蘭多城 (主) 對 新英倫革命 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.91
星期三 19 羅沙里奧中央 (主) 對 小保加 (客)
主 [+0.5/+1] @ 2.01
星期三 20 侯斯頓戴拿模 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
主 [-1] @ 1.84
星期三 27 利昂 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.79

一開波就囉紅buff

過關 讓球
4X5
星期三 16 奧蘭多城 (主) 對 新英倫革命 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.91 2-0
星期三 19 羅沙里奧中央 (主) 對 小保加 (客)
主 [+0.5/+1] @ 2.01
星期三 20 侯斯頓戴拿模 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
主 [-1] @ 1.84
星期三 27 利昂 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.79

過關 讓球
4X5
星期三 16 奧蘭多城 (主) 對 新英倫革命 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.91 3-1
星期三 19 羅沙里奧中央 (主) 對 小保加 (客)
主 [+0.5/+1] @ 2.01 1-0
星期三 20 侯斯頓戴拿模 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
主 [-1] @ 1.84 0-2
星期三 27 利昂 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.79

又輸2

次次出親都冇錢收..

我都係想同各位巴打一齊收錢姐

還我血汗錢

還⋯⋯

賭債肉償OK?
我比小醜個屎忽你

銀河食左過期春藥?
點解可以打爆主場王

我買左幾場假波..
LEON89分追和...補時CUP埋...補3分鐘...可以94分入...UNTIL WE SCORE

咁我仲可以點

發覺夜晚贏朝早輸...

咁今晚又可以再贏番？

尋晚贏千幾，今朝又輸返四百

試埋今晚先，2日都係夜晚贏
係的話出夜晚啲波同十家些牙下

等你救命

大家早晨

尋晚13中8...
成績都係好差..
唔記得左點排..要等結算完之後先知

3條4串5分怖失敗
輸百幾

恩高
哥登堡
尼姆
圖庫曼
聖大飛
安圖法傢私
QPR

夠啦掛
今日收屋...應該都會失蹤

足球過關 5x1
星期五 4
哥登堡(主) 對 天狼星(客)
主客和
主@1.65
星期五 10
多德勒支(主) 對 禾寧丹(客)
讓球主客和
主 [+1] @1.80
星期五 17
阿些斯奧(主) 對 布爾格(客)
主客和
主@1.67
星期五 22
奧連斯(主) 對 華倫西恩斯(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.87
星期五 31
查維斯(主) 對 唐迪拉(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.85

刀仔剧大樹精選(17倍)

第一個非波post 嘅賭錢post

應該唔是啦

原來盧f1仲在生

佢係f1??

樓主有無tg

恩高斯達特

應該係啦 之前見佢都係哩個user name

差尾關 屌住呀

渣渣又贏

Lm

樓主好波

起身收蚊

一般黎講多數斷1
邊位巴打咁堅幫我加持

新手 琴日見到買左10蚊玩下

買左10收返百七，巴打又有排玩

新手 飛咗頭場買10蚊4串1 樓主好野

渣 不得不拜

好彩姐

hi 渣

足球過關 5x1
星期六 1
山形山神(主) 對 長崎成功丸(客)
主客和
主@2.27
星期六 10
廣島三箭(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
主客和
主@1.67
星期六 11
FC東京(主) 對 磐田山葉(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.58
星期六 14
川崎前鋒(主) 對 大阪櫻花(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.88
星期六 15
大阪飛腳(主) 對 橫濱水手(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.58

再黎刀仔鋸大樹(17倍)
BTW 唔係中硬架...千祈唔好重注

20蚊支持

小醜here?

邊個叫我

日職小醜出水未

冇跟到

第一場就過唔到了，山神比人屌打

輕鬆啦 下半場先黎料

我係艾斯賓

冇心水啊 9月份輸緊800

艾斯賓路拿
記得你哋角球好好味

日頭波輸晒

已戒賭2個月

試下出水 大板櫻花

熱狗半客

足球過關 8x1
星期六 46
巴拉福特(主) 對 唐卡士打(客)
主客和
主@2.05
星期六 64
費利拿(主) 對 摩里倫斯(客)
主客和
主@2.02
星期六 74
NAC(主) 對 海牙(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.60
星期六 76
聖羅倫素(主) 對 高隆(客)
主客和
主@1.65
星期六 85
梅斯干(主) 對 梅赫倫(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.60
星期六 99
彭美拉斯(主) 對 山度士(客)
主客和
主@1.67
星期六 95
里奧艾維(主) 對 塞圖巴爾(客)
主客和
主@1.78
星期六 103
小阿根廷人(主) 對 競賽會(客)
主客和
客@2.15

百一倍~大家鐘意就買十蚊跟下啦
如果唔係當笑料笑下算

終於連登都有番呢個post

其實人大家都係到，只係冇人開

俾人中出100發

各位呢排點

無輩份 唔敢開

圈圈

一買波就輸

2:45 2場角大

2注

候治柏度

角球清又贏

輕鬆中左8X28

足球過關 8x1
星期日 6
東京綠茵(主) 對 町田澤維亞(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.77
星期日 19
海登咸(主) 對 特雷斯登(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.57
星期日 60
洛辛堡(主) 對 薩普斯堡(客)
主客和
主@1.52
星期日 35
莫斯科火車頭(主) 對 莫斯科戴拿模(客)
主客和
主@1.68
星期日 49
奧特足球會(主) 對 侯格辛特(客)
主客和
主@1.86
星期日 68
高士路(主) 對 哥連泰斯(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.58
星期日 74
奧達斯(主) 對 維拿迪馬愛華頓(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.54
星期日 18
布倫瑞克(主) 對 聖保利(客)
主客和
主@2.28

笑料VER2

輕鬆跟一跟

R2 2-7

跟！

R3 1-8
再唔中唔玩

飛燕諾

又豬左

點睇值博率

拿玻里半大

阿仙奴上盤

金剛棒

恩高
熱狗半客
飛燕諾

又贏

洛辛堡

同路

BTW...街已仆

足球過關 5x6
星期一 1
杜塞爾多夫(主) 對 杜伊斯堡(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.12
星期一 2
勒哈弗爾(主) 對 羅連安特(客)
讓球
主[0]@1.82
星期一 4
班菲特(主) 對 沙蘭迪兵工廠(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.81
星期一 5
邦迪比達(主) 對 法林明高(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.99
星期一 6
紐維爾舊生(主) 對 葛度爾古斯(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.07

信心注？

同路可跟
賭冇必勝

假波呀⋯⋯
紅左仲可以反杯贏埋

又輸2

星期二 1 洛達咸 (主) 對 車士打菲特 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.75
星期二 2 阿克寧頓 (主) 對 黑池 (客)
客 [0] @ 1.94
星期二 3 克魯 (主) 對 奧咸 (客)
主 [0] @ 1.97
星期二 9 米爾頓凱恩斯 (主) 對 史提芬納治 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.77
星期二 10 彼德堡 (主) 對 諾咸頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88
星期二 11 普利茅夫 (主) 對 埃克塞特 (客)
主 [0] @ 1.90

又斷2

又輸2，
明明想要奧咸的

收到風布朗又贏幾千

今日有冇心水

暫時睇中維他奶

見佢落到咁skip左 要左黑池only

維他奶腳腳

中晒，腳半格，維他奶全格

天朝有冇心水

圖庫曼

輕鬆

國際賽...
暫時淨係睇中SLOW FUCK果場

樓主有冇tg channel

你問呢個問題一定係新入黎呢個Po

出得po就唔會開谷啦#

敍利亞

同葉神同路...唔買

問下姐

第一場，金叻星
第二場，星光大師
兩隻都win

Followed

小小地玩下，朋友比料我

我跟

靠雷神起今晚打爆佢

😫可能第四

死左

雷神係咪得罪左個朋友

有可能

等我獻下醜先

R3 3-7

新手睇唔明

睇唔明就咪玩啦
利申：真心咪沉迷賭海

輸左
4場 1-4-8
再唔中就收皮

又跑第二第四
收皮

我愛樓主

好彩

輸哂88

下盤中喎

唔講咁多

即係你買左上盤

尋晚啲波真係估唔到

好彩好彩

Jump曬

今朝鳩買執小小，一陣食完飯出水

足球過關 4x1
星期五 3
俄羅斯U21(主) 對 奧地利U21(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.58
星期五 14
禾寧丹(主) 對 泰斯達(客)
主客和
主@1.64
星期五 27
哥斯達黎加(主) 對 洪都拉斯(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.07
星期五 26
墨西哥(主) 對 千里達(客)
讓球主客和
主 [-2] @2.10

刀仔系列(11倍)

信心系列？

唔見有27場既

26

星期五喎

真係唔見27

Agger 有po就會係post講

幾日冇上黎 想知渣打爆馬會未？

27 天氣惡劣取消左

上阿屌你老母奧地利 入一粒黎睇下啦

未，我太細注

試下出水 格魯吉亞

成日8x28都細注？

中晒先一萬
而且唔是成日中晒

尋晚又執左小小，今日出左街玩

熊本熊

松本

超重心 長崎成功丸 第一隊入球

跟一千，唔中我會去你屋企搵你

冇錢跟

足球過關 8x1
星期六 13
南非(主) 對 布基納法索(客)
主客和
主@1.75
星期六 16
唐卡士打(主) 對 修安聯(客)
主客和
主@1.92
星期六 15
俄羅斯(主) 對 南韓(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.97
星期六 19
牛津聯(主) 對 AFC 溫布頓(客)
主客和
主@2.07
星期六 31
林肯城(主) 對 車士打菲特(客)
主客和
主@1.50
星期六 46
卡迪斯(主) 對 奧沙辛拿(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.65
星期六 42
艾美利亞(主) 對 侯爾斯卡(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.57
星期六 53
高士路(主) 對 邦迪比達(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.65

希望南韓早日比金仔屌

睇唔到15場賽果既 贏定輸

4:2

依個po 名係咪舊登用過

係呀
呢邊重新出發

丫fuck黎fuck聯

渣渣有無起機注

兩點 超重心

超重心 FC大邱 第一隊入球

Cashed

Gum

你有難了

Boom

果位巴打一定係新跟布朗神
跟佢有以下規則
果日太陽落山前出既第一注唔買，多數對家
佢心情唔好既唔跟
佢出左街陪女友既唔跟
盃賽既唔跟

記住啦

橫食屎 生柒

豬左廿蚊
收皮

尾場 1-2-7
信者__救

屌...又第2第4

新手記住了

有冇清可以解答到點解我出係到果D會炒晒..
自己買果D會收錢...
我都係想大家贏姐..

足球過關 6x1
星期一 3
克羅地亞U21(主) 對 捷克U21(客)
第一隊入球
主@1.74
星期一 4
威爾斯(主) 對 愛爾蘭(客)
主客和
主@2.28
星期一 5
以色列(主) 對 西班牙(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.55
星期一 6
烏克蘭(主) 對 克羅地亞(客)
讓球主客和
主 [+1] @1.50
星期一 9
芬蘭(主) 對 土耳其(客)
主客和
客@2.20
星期一 1
愛爾蘭U21(主) 對 以色列U21(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.52

買左300蚊 我跟

留名炒車

呢位清咁搏
刀仔系列係比巴打們起機用
雖然我都有買，但冇你咁大

巴打張圖睇唔哂 有冇詳情 想跟

已經輸到2-0

頭關已豬

私出俾我

試出 斯洛文尼亞U21

車已炒 冇 原本嗰300蚊係買野俾老友 但係佢呃鳩我 我射去馬會都唔會益佢 屌佢老母

版主講的 唔是我心水來

朋友都呃，果啲唔是人黎啦

威爾斯 上盤
西班牙-1

足球過關 4x1
星期二 9
塞爾維亞U21(主) 對 俄羅斯U21(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.70
星期二 11
侯爾斯卡(主) 對 雷烏斯(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.07
星期二 25
秘魯(主) 對 哥倫比亞(客)
主客和
主@2.40
星期二 22
利安尼沙(主) 對 希杭(客)
第一隊入球
客@1.99

我都覺 原來連你都呃埋我

袋鼠2.5大

袋鼠波膽2:1/1:1

日本讓到兩球

信多你一次 巴打

梳呀巴打，害到你輸左
其實我都係信數據架咋，我都係搵啲高過七成機會開出既黎串

唔駛梳 我都係玩下而已
人生黑仔組

燈神 今晚呢

俄仔

又輸2

尋晚應該打個和

今晚D波....
唔出好過

輸晒了 無錢了

出一場吧 巴打 唔好過關

有咩心水 我直覺仲想相信你

第二場主盤

難得今日中左個波膽 可以收手

咁難中都中到，抵你贏

中左

華拉列度主勝

無錢了

尋晚果場你梗係買左我對家啦

唔係

戶口無晒錢

巴打支持主勝 我就買下主波膽玩下先

頭場客盤典睇

巴打又贏廿幾倍蛋蛋

巴打有咩心水 剛剛入左100蚊 想all in

澳職大波啦仲諗

3.5 big?

呢幾日冇咩靚盤...
南錫+1 X 拉老師

2.5大cash

聯賽番黎啦喎

磐田山葉 第一隊入球

已中

德島漩渦 第一隊入球

試下出水 廣島三箭下一隊入球

恩公斯達特 第一隊入球

渣 曼/利？

曼聯 第一隊入球

克萊蒙特 第一隊入球

韋斯咸 第一隊入球

重心 卡斯洛達 第一隊入球

有機會再岀

呢2日好忙，做晒啲野

準備上郵輪玩幾日，唔知上唔上到黎

想跟

1400

全南天龍 第一隊入球

好難得係公海上到黎

但係個網速慢到喊

宣傳下，試下出水，非騎劫

劫已騎

佢出水唔得？

利申：我返到黎香港啦

仲係船上，乜都冇睇
失敗第一隊入波

鳩

足球過關 8x1
星期六 43
打比郡(主) 對 錫周三(客)
主客和
主@2.03
星期六 45
諾定咸森林(主) 對 伯頓(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.17
星期六 67
伊基克(主) 對 迪莫高體育會(客)
主客和
主@2.00
星期六 73
華倫西亞(主) 對 西維爾(客)
主客和
主@1.90
星期六 79
芬洛(主) 對 海牙(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.94
星期六 87
哥治(主) 對 真特(客)
讓球主客和
主 [+1] @2.00
星期六 84
雷恩(主) 對 里爾(客)
主客和
主@2.05
星期六 95
盧保斯(主) 對 藍十字(客)
主客和
客@2.02

輸3

R8 10-11

G chi

琴晚雷恩同路 easy money

星期日 38 熱刺 (主) 對 利物浦 (客)
客 [+1] @ 1.68
星期日 47 莫迪 (主) 對 侯格辛特 (客)
主 @ 1.65
星期日 45 安德列治 (主) 對 亨克 (客)
主 @ 1.65
星期日 83 華拿古斯 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
主 [+1] @ 1.66
星期日 55 華雷根 (主) 對 華斯蘭比華倫 (客)
主 @ 1.68
星期日 52 雷加利斯 (主) 對 畢爾包 (客)
主 @ 2.28
星期日 74 費城聯 (主) 對 奧蘭多城 (客)
主 @ 1.64
星期日 57 康塞普森大學 (主) 對 奧希金斯 (客)
客 @ 2.30

繼續刀仔系列

垃圾利

降班啦，輸左我即場50蚊

早水

客盤

推住先

goal~~~

0-1

回頭已cashed

羊到去郵輪假期

贏左啲咪同屋企人去玩下囉

偶像

有冇水

R1 1-5

又中一隻
今晚又可以收皮

再出

CASHED

中得一隻都要??

R4 1-3

當然

又中一隻
我都係唔出了

遲咗

出多幾隻咪得

Ok試下出4隻

R5 2-5-6-8
利申：無買

無人跟早知唔出

中晒

唔買中晒123

出多場 R6 2-3-8-10

買唔切

點解 成日都遲少少先見到

繼續

最後兩場

尾場睇下先

Gchi!

3-6-7-8

一買又輸

又係中一隻

下次再嚟

請手足回頭是岸 賭番球好了

跟左6號位置 多謝哂

有冇波水

輕力一推

華拉度列 第一隊入球

跟

跟左
還我血汁錢呀布朗

丫凸那豬 試下

跟咗 希望中

下半場反佢老母cup

屌 紅埋 刷咁撚多角都唔入

禁屌豬波

睇下會唔會紅左特別勁

希望絕殺

我都希望，過關有無得收大蚊就睇佢

重注咗

其實真心講，切忌重注
財不入急門

Btw令你豬錢我非常抱歉

FT1-0

輸左半
條過關又收小好多

唔緊要 又唔會有100%的波

留個名先

好耐冇見

我2揀1揀左場輸半
另一場3-0了

唔緊要！下場攞返

呢排d盤 都唔係人賭

買主客和中咗 多謝樓主

買我對家應該上左樓

派我派我

Push

今日0930同大家一齊屌波

利斯廢睇肉會真係好廢

窮撚買咗一舊水

即場買咩

我唔玩即場...以前玩即場輸好多..
依家睇啱都好唔會買

BTW...我差利C廢上盤我就收千幾兩千...好似係

又見財化水

星期四 4 基羅納 (主) 對 利雲特 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.07
星期四 5 安特衛普 (主) 對 標準列治 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.89
星期四 11 阿特蘭大聯 (主) 對 哥倫布機員 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.87
星期四 12 利斯菲體育會 (主) 對 青年體育會 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19
星期四 9 特內里費 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
主 [0] @ 1.72
星期四 3 拉科魯尼亞 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.07

0930上盤

另外估
細波
讓和

果然係廢...輸到0-2

原來馬會冇得睇...去打機算..

G持

主隊比人禁主打..

仲唔入波

Fake goal
仲有希望

其實戴拿模主場係比較強...如果佢70分前都入唔到...多數都冇波入...

利申:馬後砲

我都知，如果完場前兩邊都無波入，比數會係0:0
仲會加時tim

又害人不淺..
潛返2日水反省下先

點解會加時??

利申:足球白痴

有冇刀仔鋸大樹系列

著緊草返大陸

夜啲出

等你起機

你個名...今晚屌柒我....

足球過關 3x1
星期五 7
甘堡爾(主) 對 燕豪芬青年隊(客)
主客和
主@1.42
星期五 21
查內爾(主) 對 真特(客)
讓球主客和
主 [+1] @1.48
星期五 6
賓菲加(主) 對 費倫斯(客)
讓球主客和
主 [-2] @2.02

老鼠3個12碼先贏2-0
光輝雖敗猶榮

起到機唔屌柒你

買左上盤 驚撚左我個半鐘

足球過關 8x1
星期六 15
曼聯(主) 對 熱刺(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.70
星期六 18
奧斯達辛斯(主) 對 艾夫斯堡(客)
主客和
主@1.42
星期六 33
屈福特(主) 對 史篤城(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.80
星期六 41
新特蘭(主) 對 布里斯托城(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.48
星期六 45
費列活特(主) 對 牛津聯(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.52
星期六 81
華雷根(主) 對 梅赫倫(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.08
星期六 83
柏利斯天奴(主) 對 侯治柏度(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.73
星期六 93
艾斯賓路拿(主) 對 伊基克(客)
主客和
主@1.80

足球過關 5x1
星期一 4
諾高平(主) 對 奧雷布洛(客)
主客和
主@1.50
星期一 6
波琴(主) 對 杜塞爾多夫(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.50
星期一 8
查多魯(主) 對 朗斯(客)
主客和
客@2.22
星期一 10
愛斯賓奴(主) 對 貝迪斯(客)
主客和
主@2.05
星期一 13
彭美拉斯(主) 對 高士路(客)
主客和
主@1.65

All已in

點解你地成日都咁有錢可以allin

All in ed

無限金錢術

屌，又差小小

巴打今晚再試

今晚D波仔數據唔係咁好
得尾場主勝...冇得串

度下六仔算數

求心水

巴黎聖日耳門 10.5角大

3X1輸水床

呢2日啲波好惡賭

試出R6 5-8

中

再試R7 3-7

又中返1隻

尾場1-5

開左... Sad 賓仔加油難啦咁

足球過關 4x1
星期四 16
柏辛域陀尼亞(主) 對 盧加諾(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.88
星期四 12
阿仙奴(主) 對 貝爾格萊德紅星(客)
主客和
主@1.29
星期四 8
盧多格德斯(主) 對 布拉加(客)
主客和
主@1.83
星期四 25
青年體育會(主) 對 利斯菲體育會(客)
主客和
主@1.54

過關
3X1
讓球主客和
主客和
主客和
星期五 2 烏拉爾 (主) 對 莫斯科戴拿模 (客)
客 [+1] @ 1.62
星期五 17 阿些斯奧 (主) 對 查多魯 (客)
主 @ 1.66
星期五 18 歐塞爾 (主) 對 GFCO阿些斯奧 (客)
主 @ 2.02

足球過關 8x1
星期六 19
奧格斯堡(主) 對 利華古遜(客)
讓球主客和
主 [+1] @1.78
星期六 53
亨克(主) 對 洛格倫(客)
讓球主客和
客 [+1] @3.25
星期六 56
拉魯斯(主) 對 奧林普(客)
讓球主客和
客 [+1] @2.15
星期六 50
摩里倫斯(主) 對 樸迪莫倫斯(客)
主客和
主@2.20
星期六 74
聖羅倫素(主) 對 班菲特(客)
主客和
主@1.76
星期六 78
芬洛(主) 對 NAC(客)
主客和
主@1.77
星期六 82
奧達斯(主) 對 古里高聯(客)
主客和
主@2.22
星期六 84
哥列迪巴(主) 對 艾華爾(客)
主客和
主@1.65

試水
頭場3-10

2場0-0輸左....

亂入出水 候斯頓戴拿模

又中
求水

愛媛

喊出黎..買錯左...
睇中費列下盤...掛住睇球探以為卡素爾下盤..
搞到8X28斷1

又要入錢

冇好野出

德國贏ok?

和

秘魯

應該無入球

Btw頭場買自己
6-9

半細

推

又有秘魯了。

主場四 五 六 唔難

認真呢

忙到甩碌

放低心水就去訓
脷豬悲睇肉會

跟了

真係又豬...然後又悲...
唔出果D就中...有信心果D就輸...

混合過關 4x1
主客和
主客和
讓球主客和
讓球主客和 足球過關 4x1
星期五 5
甘堡爾(主) 對 幸運薛達(客)
主客和
主@1.87
星期五 10
伊高斯(主) 對 多德勒支(客)
主客和
主@1.55
星期五 28
波圖(主) 對 樸迪莫倫斯(客)
讓球主客和
主 [-2] @2.65
星期五 7
丹保殊(主) 對 禾寧丹(客)
讓球主客和
客 [+1] @1.56

繼續...

唔好咁啦

唔想咁樣...可以點樣

墨城

嫌我黑就買對家啦

今日貓叫 點睇

黑過墨城

恭喜巴打

多謝渣巴出水

反手渣

我立即屌你老母

梗記得啦潘神

等你馬水救命

我排隊

還

血

汁

錢

又黎燈過
R2 1-3-10-11

R4 3-6-7-11-12

4/9+12

さんせん

屌..又輸半...

冇理由自己買就贏...一出就輸架

黎多場

Tiger

過關 讓球
2X1 星期三 14 甘美奧 (主) 對 拉魯斯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.89
星期三 15 托盧卡 (主) 對 莫雷利亞 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.09

出果場輸半...唔出果場又中...
真係屌出黎

一出埋可以0-190分鐘補時反CUP埋2-1...
我都係出完買對家算..

大神黎？
求大神出水打救我

威靈頓鳳凰11.5角大

病到仆街，抖多幾日先

轉季易病 早d訓

渣take care

今晚英超點睇？？

好似以前咁多人一齊屌波就好

按左層樓準備跟樓主搵食

咁你準備定少咁棟

真係屌出聲...想開個直播睇下...
馬會又死....馬會都會死...咁你話香港點呢...

尋晚一早訓左...今晚先叫好返D

事後就費事出啦..

今晚巴黎9.5s

西鑽10.5大

R2 8-9

衰落到咁耐都未爆一個post

衰落到咁都要入黎留言

刷你老母安全感 🤣🤣🤣

存在

我笑左
由佢啦，我地呢邊反正叫有地方聚下腳咁解

R3 2-3-7-9-11
揀5隻都唔中我收皮

中晒3隻
但我自己揀左7-11

R4 1-4-7-10-11
利申：無買

位置 6

中第1第3

仲有冇人要...

R5 3-4-8-9-10

利申:唔包生仔

幫你地炒旺個場佢

莎羅

剩係第6場買左雷拉騎豬對家cashedd 80$🤣🤣🤣

原來盃賽，唔怪得冇見過客隊名

驚險執返半格

買老師又輸

老師令我跌左2次眼鏡

劇本:
下半場甘美奧西波
拉魯斯憑借主場之利，連追３球，
最後反杯３－２，但可惜輸作客入球，甘美奧贏得冠軍。

利申：ＦＦ

呢場賠率有少少怪

利申10年老師fans😭😭😭

呢排覺得可以留意埋歐賠
以往我賭波剩係睇亞。。

候治柏度又斷我4X5

自己買要西雅圖
但係成日都比D西字球隊搞到我輸錢

咁買唔買好呀....

呢場我都睇好 不過無入錢買唔到盤

有朋友送左PS4比我...
有冇人有好驚推介?

The Witcher 3

睇你鍾意咩
the last of us都叫做必玩

真係咁好玩?
人人都話呢隻好野..
但係玩完教學玩到我頭暈...
BETWEEN...D畫面係幾靚

呢隻見個封面都唔錯~都想玩
要問馬會囉錢先得

全日重心

性孖田

最後一分鐘講

我呢面睇到個時間係27分
梳

MHworld

高登有新app
@下盤渣 翻唔翻去

唔啦！
第四場 7-12

提覺黎豬
轉盤前每升一次水入一次

對左

那星....一下轉左去平手..
仲諗住入高水..

我唔係實中架~
不過我自己睇係佢不敗..輸半搏全咁解姐~

埋尾加多左注平手盤

跟左渣渣

唔中唔好屌就得~
呢場我自己都大注左

仲賣緊新聞係咩玩法...

FK...連新聞都冇得睇

有訊號了~今日有我渣渣係到同大家一齊屌下波

歡迎大家一齊黎吹下水

Hi 我係葉

場垃圾墨假開波未

未...但係準備
利申:直播中

葉神

有冇得退飛呀?

今日唔洗返工湊女

返緊工啦~
睇波梗係返工睇架啦...唔係放工先黎睇呀?

GOAL~!!!!!!
0-1

仆街

假波唔計

果球點入架其實..真係睇唔明

龍門輕鬆拍入～

好彩半場追返1-1

覺得1:1/2:1 ft

唔好加持啦
我真係好驚...

人有三衰六旺

FT1-1

半2全2

中～
利申 無買

輸左一百...

南韓女足好抵屌

要左中女
信左中國女足又仆左街

渣翻緊咩

北韓女全部張飛黎
以1擋10

明天等渣大賽心水

呢2個星期輸得甘
贏左萬幾輸返幾千出去

繼續咳到甩肺

準備換裝做獵人了

R2 3-6-7-8-11

試試水溫先

R3 3-5

呢場唔中去屠龍

都似 垃圾波

試下出水先
中岸水手下盤

跟左

呢場睇好下盤同角大

半場角大，下盤已死

七點2串1

琴晚300$ 一注過關輸哂 依家角大買100$ 就贏🤣
真係好撚黑仔

有得贏就唔黑架啦

卡斯洛達

黃卡

皇hole又輸

角大同下盤⋯⋯ 我⋯⋯
Jumped

屌....病咁耐都未好

做乜撚野呀！！！

咳到個肺都就黎甩出黎。。。

R2 2-3-4

傑羅納

鳩 1-0

珀斯光輝

11點蒙佬對家

噴J
聖誕後見

去邊

北上尋歡

帶埋我

Miss u

跟隊

阿得

同路去

回飛

亨克

勝利

對左⋯我要輸了

勝利 角大 細波

可能你2個贏呢...
我買左角大

唔好啊

臨尾勝利落飛 似又係吸飛死

我冇買盤
買左角球...
角大已死

唔識賭波了
而家掛住睇馬

角大已死
-7c

買左11.5定12.5

我買12.5
但仲差2個

我都係玩返盤算數

2-1 輕鬆

快D斷攬系列：（大吉大利，今晚食雞）
傑羅納
蒙佬對家
噴Ｊ
阿忽一定忽
亨克 （場波唔知去左邊）
勝利

暫時六連不敗

今日繼續同大家屌下波渣下波

要跟了

輸左賴你

尋日米禾爾我咩都贏返哂

要獅子

呢場睇係阿德不敗....
最好上盤補個和

和都唔補
反正自己覺得似上盤

渣渣推介: 上盤 角大 細波

跟細波

細波好穩..但係上盤好危...睇左咁耐都唔知佢地做緊乜

細波中就好

0:1 個細應該無啦

我上盤冇就真

1-2 細波已死
都話斷攬架啦

光輝

好彩半場補左個3.5細回返血

又輕鬆輸

輸左2場澳職，轉頭條2串1就收錢，
尋晚同女女去左夾公仔搞到英超意甲中晒又買唔到，好彩尋晚6x22又執小小

典解今時今日仲有人信賣料啲人？

因為堅持

狼仔反cup真係好撚野

新年快樂

2018頭炮水手

大船⋯⋯

大唔大船我唔知呀
淨係要自己心水

利申：同女女係OP玩緊miss左

半場入左角大2.13，但係墨城豬緊
可以試小小和

開頭都睇好和 但睇好主不敗 即場睇4.5 唔似大到⋯⋯ 不過澳假好難講🤣🤣🤣 我覺得和唔洗咁早入 客岩岩先miss 12m
12m theory 🤣🤣🤣

冇睇場波，仲係街到，原來搣士左十二碼
一陣等佢過八倍買廿蚊下一入先

4.5細唔敢買。9.5細又唔敢買。 得200$ 主盤🤣🤣🤣

呢場其實睇唔透，所以買左墨城

客近況太好 但你留意初盤主係-1果邊 同埋馬會尾盤歐賠主客一樣賠率 多數不敗
唔講太多了 唔想轉向🤣🤣🤣 到時捉唔到路 見同你傾左咁耐先分享一下心得

謝指教

卡迪夫城

又被反杯

fc 對 噴射機
半全場 主-主2.1

點睇 屌唔屌好

巴打睇好走盤
我覺得下盤都OK
但又覺得會大過3粒..
所以我估可能2-2

利申:鳩估冇痛苦

幾穩 始終悉尼正氣得太緊要
不敗雄獅
和主 主主都可買

噴J

黎名待笑

3.5細針左 唔夠200買盤又唔敢直插客+1 真係輸on9

唔緊要，只要記住小賭怡情就ok

呢兩日好眼訓

呢幾日 都係盃賽多

尋晚條6串22豬左比西杯

中啊

肥豬王

求水可以嗎

買咗疤狗？

國米BB 雖然隊波好西 尾盤落飛既話要得過 我覺得 回到過2倍就算啦 賤種隊

終於返到香港

hi

你好
一陣睇下有冇啱先
飯都未食

西咸

diu對左

睇黎係我輸播

未完

9.5b [black]1k1[/black]

澳職時段忙到唔得閒出

今日好涷

忙咩啊

公司做野囉

尋晚5中4.....好廢

唉 過唔到關

WATER HAND

same road

輸晒

有錢都要量力而為，更何況冇 收手喇施主

明顯假膠，唔駛理佢

早餐波

9點要雷神

GOAL~雷神先下一城~

12碼唔入轉頭比人入
1-1

尋晚比人西完之後未贏過

擺低兩隻馬 有冇人支持

Follow

支持

R6 萬馬飛騰
R7 慣性共贏

膽已做

炒哂 深潛

你班hihi 成日潛水

買咗噴精

大家都忙嘛

點解要買雷神哩隊西波

藍十字

輸晒啦
又要排隊入錢

大喜蛇

1435 西流

1650 珀斯光輝

有無清好似我咁由2017病到2018

渣咖

有名你叫

屌...
我好返小小又輪到女女病....

女女睇咗醫生未

我呢幾日 病到仆街 屌喇星番大陸做實習先黎病

今早有小小空~
來一場奧利恩特上盤

輕鬆2-0

LM學野

樓g 幫幫手 豬左好多

聽晚跟ok?

總有輸有贏啦
我都唔係100%贏硬啦

賭無必勝呀清~
有機會有緣既~大家交流下囉

個post推咁耐都未1001

今晚食馬蹄

長傾長有嘛

gchi 今晚出水嗎

夜晚多數訓左...
一般早上多

唔講咁多~
黎場墨蕉上盤先

驚險

冇睇到

IN JJ I 7

????

有無獵人今晚會屠龍呀？

豬到矛錢

樓豬你個post幾時爆

要爆狂推就得啦

中出畢爾包

12.5s 老屎

包包尋晚輸左盤...

大喜已死

上車最後機會
即場13.5細

半場未完都9...角....
睇黎係跳車最後機會

15.5角細我都淆淆地

放心~我係你前面
睇係賽前角細
所以先係諗住13.5入手

9.5 10.5 b

輸撚柒哂了

一齊戒賭

好耐冇見渣渣 想知佢近況點

祝大家橫財就手

準備過年忙到甩碌

依家係廁所爆石先有時間回覆

冇唔買噴射機既理由

手機買唔到點算好
仲要周圍拜年

手機版買唔到？

識買了 thx

又走盤☹️☹️☹️

病病地on99 回錯左

渣渣哩排翻緊咩工

祝各位巴打新一年財運亨通 打爆狗會

波琴 角大

冇轉過，不過有多份副業

Between 小左時間去睇盤，命中差左好多
都係跟偉哥搵食算

又中

點解 近期平手咁難賭☹️☹️☹️

買咗咩

最近好撚燈⋯⋯
琴晚買左四場 但單頭果場輸左⋯⋯ 柏林⋯⋯
兩場意甲要左主但斷多仔角細 仲有兩場都係過關既就走盤⋯⋯
愛滋同布城☹️☹️☹️ 布城上半領先2粒下半比人追和⋯⋯ 近排平手真係唔識賭了⋯⋯

點解仲未1001

仲未爆

新年要去拜年，
唔得閒上黎

Btw想爆推就得啦，咪成日咁煩問點解未爆

新年新氣象

試試水溫
石飛聯

9.5大

我怕爆左你唔開新post我先錫住唔推咋

多謝你喎~
其實你開都得架~
反正可以搜一下

一出就豬豬

真係喊出黎，差兩分鐘唔見成千銀

里沙好似唔錯

完來係唔得

瓜蘭尼

利申: 和

幸福渣

九會唔係好得

好

得左

蒙撚好似有伏，但阿特揀唔落手
主場王對客場王，似和，輸半搏全
大蒙撚x布拉

今次輕鬆輸

終於要1001了

打緊芒享唔記得出

墨城會__的

都話木城派膠架啦

準備1001啦
真係唔知過左幾耐